如果你係黃心穎，你揀馬國明定係許志安

馬國明：

許志安：

論肌肉許志安掂
論年齡馬國明贏

正評：馬國明
負評：許志安

點解無人提我

唔會㨂個有老婆架囉

食自己

許志安 咁都叫肌肉掂
雖然許志安出道早 都有風光過
但真係唔覺佢好 out standing 甚至乎乱得佢有 d 濕鳩 停工喎 " 心諗, 咦, 乜原來你平時有工開架 ?

反觀馬明見佢好似一直都剩係喺 TVB 撈,
但估佢唔到住太古城複式, 重要係佢自己俾錢買
呢 d 先叫勁

y not both?

bf 馬明
sp 牙安

樣年齡學歷
馬贏好多

你返去等電話啦

上撚晒岸啦 仲邊洗做
得閒踢下明星足球隊好過啦

牙安 睇落幾分鐘貨仔

可能果晚上到樓已經派左報紙

冇其他選擇？